# Задание 1

Сверстать страницу по
[макету](https://www.figma.com/file/5D9pDuLtS042hzaoN69Kd7/Free--Landing--Page-Template?node-id=0%3A1).

Можете использовать (по желанию) бутстрап или любой другой аналог с сеткой.

Советую почитать [про методологию БЭМ](https://ru.bem.info/methodology/)
(использовать в задании не обязательно, но ознакомится стоит, по крайней мере с первыми 5 главами).
Бутстрап не использует БЭМ методологию, есть три варианта,
либо использовать бутстрап как есть, либо переопределить, например как в
[статье](https://statelycode.blogspot.com/2019/04/bootstrap-bem-block-element-modefier.html), либо не использовать.

Обязательно используем препроцессор, любой на выбор (sass, less, stylus и пр.).
